用豪火球之術個時點嗌招式名？

個口噴緊火

嗌完先噴

秒

卡tune 賀卡q囉之之

嗌緊既時候結印